幫手report五毛/藍屍

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️各位手足ig見到五毛，藍屍，唔洗再同佢哋鬧交，放上呢度俾大家report好過！我先！呢條友深藍，經常屌啲手足，見過好多次，大家幫個手